知唔知我地輸俾藍絲d咩？

藍絲係從來都不割蓆
佢地有無屌過元秋無腦？ 無
佢地有無屌過林奠撤回逃犯條例？ 無
佢地有無屌過TVB/星島/頭條？ 無
佢地有無笑過d 狗中英唔好，又成日有蝦碌野？無
佢地有無笑過撐警班人好撚弱智？無
佢地有無屌9過班福建幫同鄉黑？無
....
佢地有無屌過何君夭搞到佢地無馬跑？ ...係有少少

唔計最尾個項，佢地由始至終一致槍口對外...話我地係垃圾，曱甴....破壞社會安寧，破壞民生經濟

人地藍絲夠有派別....有中產，有低下階層，仲有收錢做野的五毛，你幾時見人地互屌？

人地埋沒良知同個人觀感，做到真正的盲撐同不割蓆...
一開始咪話不分化，不篤灰，不割蓆....

今次港島遊行可能有不完美的地方，唔使下下話人鬼....諗方法去改善....

我真係好唔想咁有質素的黃絲輸左俾on9藍絲

香港人，反抗！

唔割

但一定要改善

不分化

核爆都唔割席

自推下

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

但諗番轉頭
咁係因為佢地盲咗心眼
佢地唔係唔割 只係唔想承認事實
但我地就係要比佢地理性
有做錯野要認
呢個就係我地嘅分別
正因為我地係同一體 唔會割蓆
所以我地先會好言相向想大家改善

佢哋為錢為個人利益
冇咩情感投放

但我哋真係憑一腔熱血去做
人多 學識多 諗法又多
同一件事上實有唔同睇法

大家好聲好氣d 傾下聽下
喺有共同價值觀前題下 一定可以達到共識

推

識得檢討得失，係有好有壞
但一定利多於弊
大家緊記
毋忘初衷，保持憤怒

隔離post話要搞法院 話要偷嘢都唔割？
唔分化唔代表所有嘢都認同

你啱，不過我覺得連登太多人用binc手法去屌
或者過於嘩眾取寵的標題
忍唔住要叫大家注意下

我同意不割蓆

但同政府鬥冇底線只會玩死自己

是但啦 每次都係咁
大巴人亂鳩咁帶風向
你見今日連登無DDOS就知

所以藍絲咪無腦囉
好既唔學

唔係割 要改善!!!!!!!!!

同意
特別係啲“我屌撚哂你地XXX嘅老母”
一嚟就屌 你都唔想聽對方講野

唔為大局咪割囉
政府最想你割
你而家割搞到內哄
你地唔出聲當冇事咪少啲爭拗

晤割但可以檢討啫

東隧大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

推，唔好自亂陣腳！

根本冇輸過俾藍絲
佢地只係依附強權既勝利球迷所以打極都唔會死

從來無輸過比藍絲，你醒未

一定唔割！

不過事後大家要檢討

輸在唔夠狠毒呀

方向錯左就繼續錯落去?
意見唔同就等於割蓆?

你睇下689 facebook幾想人割蓆
5年前輸割蓆，5年後係唔係要再輸
只要團結一致，總有出路

似輸在唔夠蠢

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

係 死5毛

agger

唔割都要檢討同改善架喎

對家無咁既智慧思考姐

我地無理由只跟架

不分化 不割蓆 不篤灰

我針對已發生的事...
事後孔明，個個都識
事前大家可以盡情討論

大家都記得呢度好多人係咁屌九龍條route危險又成....但turn out 係okay

或者呢啲先係各自爬山嘅極致,
你有你柒,
我有我盲撐

唔會割，但要檢討，改善

不分化，不篤魁，不割𥱊
勇和一家，對準政權

帶頭無條件亂認個班99% 鬼 1 %智障
直接BLOCK就好

但好多都係指責
極少具體建議post

為件事好 個個都好燥

麻煩可以友善提醒下

大家都唔好講幾就揾老母okay?

認清楚大家共同敵人

再屌落去既就係五毛

你啱， 不過我想改善一下個風氣...唔係有錯，就當人地係敵人咁屌...
我地係文明人，可以有禮貌地提出意見以作參考

所以佢地味神憎鬼厭囉
如果你想變成佢地咁惹人反感
都冇辦法

大家覺唔覺 政府呢個禮拜轉左玩法

Push

push!

同意

真,呢樣我地真心學唔到

推 唔記得既入黎睇下
話緊你呀 助長五毛分化撚既道歉撚

你呢D咪係分化囉

其實要我哋做到咁真係有難度
我哋無論頭腦又好 良知又好 都全面輾壓班藍絲
但係有樣嘢係人都有機會中招嘅就係情緒化
更何況有良知嘅人見到不公義都會嬲
我好明白今時今日有太多人太多事會令我哋眼火爆
我希望大家keep住團火喺心入面 唔好俾佢燒上腦
或者大家都需要時間抽離、休息
好期待好快可以再同滿腔熱血但頭腦冷靜嘅各位一齊作戰

核彈都唔割 講完

再自推一下...希望大家positive d..可以俾建議，但唔好屌自己的手足...

可以提出可以發表意見拎共識
但出面勁多一講唔岩就屌
有間仆街藍餐廳定住個門口唔俾手足入
個個話裝修 有一個話裝飾就夠
即刻俾人狂屌「收撚皮啦和理非」
呢啲係真分化撚定真手足
我已經分唔到

不分不割

藍絲
面皮厚，不理性，短視 腦殘

黃絲
重私隱 愛分析 討論 事前事後儉討

真分化囉，會喪屌手足都係分化多o架啦

啱
未FC 就話係自戈
鬼咁樣同割其實有乜分別

不推文回覆

唔覺得我地輸比藍絲

推呀

唔割
後排無盡頭support呢點真係有排學

沒有暴徒，只有暴政

幫推

手足講得好啱...有時d人真係太心火盛...無左理智...搞到明明係俾緊建議，都變左屌自己人...

有時係要cool down 下

核爆都唔割

今日去左港島 雖然難走但從來冇覺得比人水左
現場仲有好多人一齊行

藍絲同死物係朋友

講完咁多，姐係無道德底線
但前提係你要有權力，去壓制、威迫其他人支持你
但到咁嘅時候，我哋就會係藍絲

檢討後 加以改善
態度要溫和
大家都係手足

唔割，但我地要爭取普世價值支持，所以有錯就要改善

輸?

成撚日話藍絲點，屌人地有成個政權啊，就算班藍絲真係做紅衛兵都唔會輸
而我地乜都冇，所謂美國隨時比人賣，只能夠做好人

唔同意冇底線 但是連登仔把口真是好撚臭 淨是識屌

有錯就要屌唔代表割 當睇唔到同藍絲有咩分別

心態極極極唔同
佢地斬人都有黑警包庇仲可以告返被斬嘅人

藍絲冇左膠會走埋嚟叫藍絲唔好打黃絲

藍絲唔會日撚日話民意逆轉

藍絲唔會長他人志氣，讚義士真係好高章

咁係因為班藍絲無腦
唔會思考啫

輸左唔夠on9

不割

係要檢討，唔係屌呀

推
部分原因係因為佢地無獨立思考

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

agger push

認同

對唔住，我嘩眾取寵左少少
但我想帶出團結的重要性..而藍絲某程度上係做到呢點....
唔係因為有一個mistake, 就放到無限大...

我明白事後檢討的重要，但如何執行亦係好重要

一有少少進步就有班冷氣左膠出黎話過火過火
贏條撚咩

唔係屌唔係割
只係有意見要提出
有錯要認要改
就係因為咁我地先好過啲藍絲

不割 但以後無需要吹風話要大遊行 因為呢個時勢已經唔會咁多人出嚟 好多和理非怕咗政府

不割，支持勇武，同時希望勇武聽天琦話唔好被仇恨衝昏頭腦

割個d係5毛黎 但有好多手足比人帶到風向 sad

好多唔知俾人帶風向定太扯火喪屌
咁樣分化落去真係好大獲
淨係記者著火都分左兩批人
好彩rthk出黎幫手講
有黑衫上前協助救熄

真

手足講得好
連登最多like個d post 就係屌黎屌去，但又無實質建議的post

包皮都唔割

好同意
大家一定要團結
覺得有咩要改善既就拎出黎討論下
我地唔可以再輸分化

從來得連登互屌得咁勁
Facebook就完美演譯各自爬山
唔係收風都懶得上，睇到心煩

因為班藍絲有大台

會有意見係ai自我修正
無問題喎
堅持唔割就得

講咗幾多次
要檢討唔等於割

割係死都唔會
最多都係不完美 可接受 有改善空間

仲一樣, 佢地唔撚會道歉

無智慧咁撐
咪依家輸哂民意 攪到咁大件事...
只講優點唔講缺點有咩用

呢個post 過多一排又可以再開過
香港人善忘

改善？而家一出改善po就俾人屌問係咪想帶風向

其實關咩事
藍絲=反黃絲
唔代表係幫政府
所以佢地果邊做任何野都唔代表佢自己
但黃絲做錯任何野就會變左佢地有道理

咁你又知唔知藍C點解唔割 因為佢地唔洗用腦架 所以有腦，有良心，有道德個班會諗 咁係咪我地都要咁 我冇話割 但你用藍C做例子要我地學返佢地轉頭 姐係大倒退

唔割席，要改善，大家都係想贏

大家有意見叫手足改善唔該語氣好少少
唔好下下都屌咗老母先

依家既改善方法係..
下次再和理非大遊行
唔裝修~唔獅鳥
咁D狗就唔會咬人啦

屌你老母，班仆街真係難撚晒地

咪係，如果唔係我哋都係廢老

講撚完米又係ig開po屌人剩係share post

東施效顰
藍絲倚住政府警察強大既力量先係真

左膠死全家

佢地只不過係事不關己，己不勞心，政府搞啲咩影響唔到佢，但示威者會

呢個真

手足...你有point..我只係想叫大家連登網民（不論你係咩崗位/立場都好），俾意見時唔使大大力屌落去...

100日前講過
宜家再講

不割

tui

佢地冇良知要跟佢地一齊冇？
藍絲比人話冇腦係因為佢地顛倒黑白

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

反革命派剩係會屌革命派

不分化 不篤灰 不割蓆
不分化 不篤灰 不割蓆
不分化 不篤灰 不割蓆

中曬point

唔割 但鳩屌手足 唔撚聽人講嘢果啲 有機係分化撚 已經分唔清 我地勝在比藍絲清醒理智 唔係盲毛 要謹記呢點

藍絲無左膠

不分化，不篤灰，不割蓆

一直都咁講，都唔知d 埋怨撚做乜鳩，少少事就驚失民意失國際

6月講撚到而家

一句 扔核彈都唔割，完

唔係跟佢地...
我有d 誇張左
但佢地唔會因為班狗射學生一槍，而衝出黎屌popo

我地可以俾意見檢討，但唔好屌手足

推呀屌
手足做錯野 係要幫手cover冷處理同不割呀！
推返啲港共同狗嘅仆街野啦

唔割代表我會照出黎 但唔代表我認為係下次都要咁做囉

不分化 不割席
大家有做得唔好既地方 可以一齊討論
大家係有共同目標的

真喺要日日出一個呢啲post先得

我地輸在有腦分析啊屌你。

批評/俾意見就等於割咩？

pushhhh

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

Lee度咁多阿sir
做乜咁認真

不分化，不篤灰，不割蓆
有意見要講出黎，心平氣和咁討論
香港人，反抗

on9以上全部唔係藍絲贏嘅原因呀
唯一一個原因就係佢地有政權撐腰有大水喉射住
真係將佢地呢啲"優點"套落我地到唔洗一星期就收得皮啦

槍口一致對抗暴抗

我地同藍絲分別在於佢地淨係識破壞而我地識建設

一句講晒，佢地無分析能力

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唔撚洗同佢地比較 各有各做

利申：唔割

藍絲有贏到？？？民意支持政府不夠三成
藍絲從來就唔係一個陣營，根本談不上割席

我覺得藍絲會盲撑政府嘅最大原因係西瓜靠大邊，佢地覺得你地一班傻仔以卵擊石，不自量力，根本冇可能夠支共鬥。呢個又係大部分中國人嘅奴性DNA。所以一句講哂，求神拜佛都要支爆。

你地見到d分化po可唔可以唔好理
對家or五毛一開po，你地就係咁覆，冷處理等佢地單機咪得

無謂嗌埋啲細佬仔交，宜家最緊要既係法案 成場運既轉捩點，藍絲同政府唯一控制唔到既就係外國文宣炸彈 應該投放返多啲資源落去 聚焦返落個突破點。

推，唔割，咪撚再屌落去

咁依個我都同意
最起碼唔好一下就屌老母
一下就三毛左膠衝動撚咁LABEL人

藍絲有無顧及過國際輿論？佢地根本只係圍爐 唔會理其他野 成班藍絲圍埋打飛機
不分化不割蓆做藍絲有幾難 但都要諗下做件事既後果同幫助

藍絲不過係一班政府講乜就係乜的無腦，你要將自己同呢班人比？

不割席

係唔割
但有冇諗過
班藍屍本身就冇腦
點識屌人冇腦
有腦就唔做藍絲啦

講得好
屌你老母出面好多懶係有分析又拎國際輿論出黎恐嚇其他人

屌你老母知唔知乜叫核彈都唔割呀

推
團結就是力量

勿忘初心
不分化，不篤灰，不割蓆

所以呢樣就係權力問題，我哋有權力，就可以做到樓主講的嘢，但到時，我哋咪就係藍絲囉。
而家唯一維住我哋的，就只有道德同良知

因為藍絲無思考先會錦一致。
有不同先代表我地比佢地高幾班。
但當然和而不同，不割蓆，和而不同，槍頭一致係我地要保持同做得更好。

藍絲唔割係因為盲撐
我地見到有位做得唔好 會指出 會討論
但係前設係要唔割席 討論後會反思 會改進
所以先至有”AI”模式存在

我地勝在係有呢種AI模式 所以識得進化 唔原地踏步
各位一定要謹記呢樣嘢

唔係話唔比批評 但唔該以不割席 同 識改進行先
呢兩樣係缺一不可
AI模式先至能夠永續

五毛 分化撚又出現

好言就話，惡言不了，屌票可恥

其實有。。。

啱
檢討唔得於要屌曬全世界
手足做完野仲要被人屌真係心都灰埋
大家態度好少少真係唔一樣的

重有一樣野輸比藍絲，就係我地日常生活果陣無扮藍絲然後屌9建制！

藍絲從來唔割？
二坡坊間麻雀館咩嚟
佢地有冇屌過林奠撤回絕對有

愛您前綫
愛您中綫
愛您和你菲

反抗！

認同
想講好耐 講左幾個月大家都係做唔到冷處理

你以為姐 佢哋不知分化得幾勁

推推佢

藍絲無腦姐
我哋唔係呀嘛
做得唔好就要改善
一味學藍絲盲撐唔係好事黎
當然大家表達意見個陣
用詞同語氣可以溫和d
唔洗下下屌人嘅

其實大家要明
香港人唔會割席
但外國會割席

我地唔會割席
但要提大家
等我地唔好比國際割席

明嗎?

講得好

大家要互相提點

雖然我都唔明黃絲通常都係啲有個人獨立思考嘅人

所以難免有時候好易意見唔同

但其實好多時候點樣present個idea都好緊要

唔好屌黎屌去

大家都大壓力燥燥地明嘅

但對於理念一致嘅人同路人我覺得可以客氣啲

愛你地每一個

講得好岩

不完美，可接受，要改善，推

好似係你想帶風向？出面咁多改善post
有哂事例 suggestion 大家理性討論

手足，講得好啱
多謝你的支持

push

你憑咩話其他人方向錯
藍絲話你方向錯咁你係咪方向錯
你有咩資格去控制其他人個方向
事情發展唔跟你方向=錯

係有班3毛同狗一直係到點火

根本出面無一個人割過

如果藍絲從不割席, 就唔會有8成人支持獨立調查

唔割呀！！
4個月我都冇覺得手足做錯野，有d畫面唔好咪大家諗新方法囉
連登從不缺人才同idea，我對手足都好有信心！！

有覺得可以改善既地方咪提出
冇人要割
班藍藍屁乜都支持因為佢地on9 乜都唔識剩係識盲撐
所以咪抵俾人笑
我地有思想 會檢討會思考會反思
手足提出有需要改善地方可以聽
聽完合唔合理係一回事
唔好再屌9人割 因為根本冇人割

有咩好改善?

唔好用藍絲舉例得唔得 成班無腦淨係識聽黨指令 梗係齊心

所以咪話大家present個idea 出黎; 語氣溫柔啲理性討論

係有道理嘅自然有人跟上;

我信任所有參與人嘅判斷。

佢地就係咁無恥到冇腦
但我地係人
一定AI自我檢討再進化
點都唔割係真
但都想我地可以繼續進步

但藍絲唔需要哂馬出黎比人睇
我地呢邊要KEEP住有大量人出黎證明比政府睇有班人激進都好
我地都唔會割
但如果淺黃跟唔到 就唔會出

其實藍絲係勝利球迷

大家冇玩過DSE/ AL小組討論咩

雖然聽講就嚟會俾人取消埋

想講嘅係，小組討論都冇得一唔同意就屌柒對方啦

香港人 反抗

下，又係表達下意見就話人割啊？

Btw你知唔知佢地輸啲咩啊？
做乜都話啱，殺人都話抵死，養咗班怪獸出嚟。
然後眾人就見到呢堆怪獸幾咁殘忍，
所以佢地先一直輸。

如果我哋之間嘅討論係可以令到場運動有進步嘅，
點解講兩句又話人哋同你地割

人地埋沒良知同個人觀感
所以你都要跟人地變成禽獸？

藍絲係主場，佢哋有政府，有警察，又國共，理論上係一定贏。我哋就只有外國。千祈唔好因為過分暴力而失去外國支持

岩呀 成日有班人係都要割蓆

團結呀手足們！！

而家有兩種人
一種係五毛 左膠 係咁屌
一種係真手足 真心對於某啲情況想俾意見分
後者真誠虛心 唔係話人錯 係會提供策略 令後續事情向更好方向發展
唔好因為咁就屌鳩人割好冇

大家都係手足，有咩就傾，唔好鬧交

agger，最大問題係佢地盲撐
但我地唔係，亦唔應該盲撐
錯就要停，我地識自我反醒，唔同班垃圾藍一樣

所人都可以發表意見，但呢個永遠係最重要！

佢地有無屌過林奠撤回逃犯條例？ save hk屌到佢七彩
佢地有無屌過TVB/星島/頭條？ 我老豆藍，但成日屌TVB播黃絲角度

唔係玩捉字蚤
但係做得唔夠好就要認就要改
因為咁我地先會不斷進化
呢個正正係我地同藍絲最大分別

推
不分化，不篤灰，不割蓆

藍絲都有內訌架！

正義姐同藍絲對罵

的確好多人都提出好實質的意見
但亦都有好多連登網民就係屌左先算
（完左港島之後，同行九龍之前）
我係好希望少一點批評，多一點理性討論

心態都輸晒，佢哋可以無人性到用斧用刀用槌一個深入敵陣，用車撞都幾單啦，你哋仲可以打完仲識行識走

幾十人打一個都攪咁耐，點同警犬打

Pish

割你老母

黑警開槍都唔割呀!

佢地團結係因為佢地冇乜批判性思考
我地咁樣係因為大家都有批判性思考
希望大家善用我地有嘅嘢去互相檢討令大家進步而唔好互相指責
香港人 反抗

V

點解要同無腦藍屍比？
人地斬人都話斬得好，仲話抵死，根本連良知都冇呀

點會無呀，藍絲只會對自己有利嘅事
之前咪屌過東方
藍絲一向無腦

一早對自己承諾左，不分化，不篤灰，不割蓆

近幾個星期風急浪高
我都唔想見到手足們冇咗良知同理智

唔割

不割！

仲有，藍絲唔會開post講「俾黃絲親戚問到口啞啞」

好地地唔會分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

話文宣冇用果d, 政府藍絲d自hi文全部都係文宣黎呀

不分化不割 就係黃絲同藍絲嘅共同點

不被仇恨支配

團結才有希望

咁要咪要提醒要改善，唔分化唔等於認同所有嘢

我地唔係藍絲，我地會每日檢討反思，咁先會進步，但一定不割不分

核爆都唔割 唔好忘記大家付出左幾多

其實佢地有屌
不過唔會公開講
而且屌抗爭者會落力好多

你好聲氣唔代表對面都好聲氣
好多時係你口中所講做完野嘅手足屌提意見嘅人先
接受唔到被人指出不足
一嚟就屌人分化撚，左膠，冷氣軍師
當然唔排除佢地有啲係五毛AC帶風向，但確實有手足有咁嘅諗法

岩，我哋同藍絲最大分別，我有腦佢哋冇，同埋佢地睇咩都係雙重標準，咁我哋係咪要變到佢地甘？呢場運動，有時手足錯嘅地方一定有，點解唔敢認？我哋唔係共狗，我哋係要團結，但唔係盲撐

唔割，但係做嘢前諗下自己去為咗乜嘢去做

唔好變到好似藍絲咁冇道德底線，變成單細胞生物

pq

藍屍仲有殺意過我地
個殺人司機一定係藍屍group比人叫英雄

不完善，但可接受！！！

唔好再出啲咩「一區撚睇下」/「話港島嗰啲滿意啦」嘅post得唔得

佢地可以唔理輿論。香港既一早就歸哂邊，但我地要顧及埋外國輿論，要有底線。忍多十日，等人權法案過左，點玩都得

永不割席

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

唔割 但要改善

說好的核爆都唔割呢？大家係時候要表現出嚟，最多都係不完美，可改善

要補救，就算係鬼做，我哋都要補救！快！

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

可檢討但不指責

我地仲有道德珈鎖 set左條底線俾自己 但對家係完全冇

我地比藍絲好係我地識反省 有獨立思考
但藍絲個種團結的確好值得學習

連登仔就不停割 屌

永不割蓆，就算前線放核彈都唔割

唔割 但唔代表唔洗改

不割
不分化
香港人 反抗

希望大家有錯就認
唔需要怕承擔
因為我地係一齊既
承認錯誤 永不割蓆 力求完美

呢啲on9好言相向，唔好下下一嚟就屌，屌得多好易散

不分化 不割蓆 不完美 可改善

支持勇武

得罪都要講句
所以班友其實好蠢 唔願意做獨立思考

分化撚連林奠都不如

所以藍絲咪比人屌，藍絲永遠做唔到社會主流囉

唔割

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

Stay united

不割席
不分化

全撚部都口號黎

都做唔撚到既

我屋企 外母 一家都係深黃
我身體有事 無上過前線 都好對唔住咁多手足
相反我母親仲代我上前線 做保姆

我地一家無論 前線 做裝修 魔法師 私了等等全部都無怪責前線

可能有唔認同但體諒同埋支持

屌你老母呢幾日就日日睇撚住成個連登都係風向撚 民意撚 5毛係到教呢樣教果樣

火都黎鳩埋

成日話不割不割 拆果幾塊爛鬼玻璃又屌人地失控

痴撚線 明唔明咩係不割呀？唔係北角啊 唔係咸水角啊

不割就係雞蛋做錯咩事都好 永遠都企係雞蛋果邊

人地班狗都團結過我地 打完人鳩拉完人 搵個PR出黎拆彈

幾撚難拆幾撚厚面皮都逐個拆 我地呢？仆街啦

不分化
不割蓆

連登啲五毛、分化撚多到以為世界大戰

佢地係盲撐
利申：核彈都唔割

核爆都唔割，但真喺需要改善，咁先可以繼續行落去！

超級同意！

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

就算自己友做野幾唔岩，只要唔割唔分化
下次改善番
就得
香港人要團結

我地會話不割蓆
係因為我地有檢討機制
有爭議就要討論
先會有進步
藍絲果種不割蓆係唔用腦𠺢
你係咪想我哋變成佢哋咁？
Be Humble Be Smart

睇番清楚
Yes 溫和檢討

補充：
中資舖好多爭議
可唔可以先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線會被打殘

7.21 8.31 10.1 我哋由始至終係要公道同真相
10.7 重陽，如果要搞活動
集中紀念義士，追究警暴，好唔好？

我地要贏佢
就要識檢討同改善
但不割

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

核爆都唔割席!
係呢2日有大量3毛,5毛搞搞震,
大家團結一致,互相提點比意見交流而唔係吊!
香港人反抗,
光復香港,時代革命
贏就係革命!輸就係暴動!

藍屍雖然唔割, 但係個個都係你死你事既心態

其他藍屍出事, 佢地一定就手旁觀

核爆都唔割呀！！！

推 不分化不割蒂不篤灰 但可完善

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

和理非入！

有曬角色列表！
唔好分化！

pushh

係唔割 但係希望有人比建議同意見時 可以認真考慮 唔好一味一腔熱血 唔接受唔改善
記唔記得我地係點樣撐到而家？
係自我糾正呀

推 不割

求推
巴打們出去發夢個陣 真係唔好亂咁寫野
尤其係宗教野 佢地係認真看待自己嘅宗教
而個時候唔好樹立更多敵人 我地要團結

團結先係重點，睇戲都睇咗咁多，啲人一團結就贏！唔好同我講睇咗十尻幾套marvel都唔明呢個道理啊！

我認為唔割 = 人前繼續維護示威者，幫佢解釋拆彈，人後同自己友閂埋門檢討，討論可以點改善

最大分別係佢地唔會留戀某d野/感情用事

黃絲有人自殺/受傷/爆眼/被打/中槍都會好緊張又會做好多野想救人

藍絲如果有自己人比人打甚至私了，佢地都冇所謂